好佩服發明扭計骰嘅人

真心覺得佢好撚勁

手機俠

好佩服手機俠作者

真

ching sick ball